究竟達哥唱歌個range有幾窄？

平時聽佢唱歌同講野，全部都係同一個key

擺明讀歌黎

同一個key又唔同把聲差喎
定係你想講唱歌差?

把聲差自然打機都差

ching都係達哥fans?

你同事話你哋聽日去澳門喎，正啦

.....